老老柒柒情侶幾耐做一次叫正常

仆街，成2個幾月冇做過愛
好緊火

原本一星期1-2次到以加兩星期可能有1次
非做到厭
我係好想要
但條女就唔覺得需要

我3個月呀

25歲以下：每天
25-30:一星期
30-35:兩星期
35-50:一個月
50以上：error

無傾過計咩

兩次

per day

土地問題

兩邊屋企長期有人 得去旅行有機會

傾過，話我當佢飛機杯
都廢事提
女人唔明男人二十歲好緊火

唉，好辛苦

我地互射

辛苦了

我地試下

基督徒： 0

日日都想做

但無人插我

成個幾兩個禮拜先得一次個啲
點解可以咁忍得

從未有過

你叫佢幫你用手出火

已經兩個星期冇做

放工攰到仆街，放假寧願係屋企訓

一齊耐咗係咪就係會少咗

係

一齊左六年，我嗰個，真係少

其實唔係條女肯唔肯
而係條仔做唔到咁多次

me2分鐘one次😅😚

agger

同我，又耐又多多